Thank you Viutv

Good match

今年搞得算係咁。

歐國杯可唔可以都搞搞佢

連tvb啲大星都要走過去ho ball

4年後繼續Viutv

好撚過tvb多多聲

起馬有心去做

女既質素可以再好d
加油

搞得幾好
旁術正正常常
又有女睇下

嘉殷

2年後請返喜般得唔得

今場另外果條女就不了

4年後仲有viu先算

四年後繼續有喜般

岩

加油, 得閒播幾場英超大戰, 我就preset 你台, 唔睇都開住

專業過TVB,但娛樂性可以多d

係都多謝now先，唔係佢set $880, 我都唔知上網睇可以咁清咁順，慳番唔少錢

完勝左垃圾都不如既tvb
但可以改善

真心多謝viutv, 有好多免費場次

19場好似歷屆最多

都正呀

TVB 班女, 只記得 黃婉曼.....KK 都話好波

多你老味咩,上屆 tvb播22場呀

相比起tvb,now起嗎尊重一班台體育组台前幕後工作人員努力;今次世界杯表現不俗……

tvb搞得好過佢

做下功課先衝出黎柒啦

足球小姐屌打啦 TVB好似無一條女真係SICK 波
喜般

thanks Viu

唔錯唔錯

佢地唔會理
一定tvb播兩場就無，然後一班兒登仔以為反tvb好威就個個顛倒是非拍手叫好，實行嚟橫折曲都無問題

黃婉曼識閪波咩

係喎 64場 播 22場

屌佢老味 . 少3場

咪又係讀數據
今屆如果tvb做比fyy講唔會差好多

原來香港真係咁多李家既奴隸

太造作 把聲太難聽
最重要係好明顯唔識波

Viu少上屆tvb 3場
咁nowe死機之後佢viu即刻免費插播又點計

宣傳唔夠，有場法國對秘魯佢插播都唔知

四年後幾多歲？

多謝viutv

一有免費播即刻有氣氛好多

今晚兩條女都係最正

fuck the NOW E

no thanks

其實KAYAN BB一直係NOW做咗幾年

加上now下季咁多波播,實有kayan睇

啦啦隊質素very good

最緊要有喜般

驚比班 NOW 姨 用戶屌, 豪一場比你, 可以救火. 好過第二日係咁收投訴電話要佢回水
其實賺咗.

Viutv搞得好好喎，由其旁述

起碼有啲真係講波嘅去講波囉
唔洗聽班人廢up同d完全唔識波嘅女尻up

好似豪左唔止一場

搞得好 歐國盃

Damn right

最後個幕多謝各位台前幕後人員，真係十分有心

如果今年係tvb
實會見到展鵬定欣宣傳佢套劇

一開始記得好多人屌viu tv

播22場但播哂分組賽
ViuTV播少啲但有埋16強

其實完全唔想見到tvb 既old seafood 走埋黎. 你viu 偏偏就要俾佢地痴埋身.

下次唔好再搵譚伯條老屎忽就好
唱首主題曲又柒
講波又唔撚識講

你咁諗啫
大把呀叔師奶想睇
免費野就都就主流大眾

叫埋鐘仔鳩up就好

邊有16強

尾二三兩場

有強尼就夠，專業同娛樂性都平均。

加多d戰術分析
減少d囡著嘅布

viu都醒啦
結果完全無播到果首柒野
如果俾cctvb應該點都繼續播

首垃圾真係難聽到仆街
人地玩緊edm trap野 佢仲作埋d老土野

最起碼唔洗睇到荷蘭叻

啲女好撚樣衰好似啲啤酒妹

比幾個女miss好唔好

比幾隻雞你好唔好

TVB撚去哂邊
連志偉哥同譚伯都走埋黎

免費台算係咁，八強揀兩場，四強播足
係收費個邊撚鳩舊客仆街同埋now E垃圾到我季軍戰仲屌緊

now tv 成日借d依 送免費賽事睇
同埋佢愈來愈平，睇晒64場，二百幾左右，都唔平既

Tvb播咁多分組賽

舊客唔續約係得880一條路，踢到16強都係冇減過
不過應該都有幾多舊客冇買到nowtv pass睇，走去平買佢個濕鳩now e黎睇

佢好搞笑，一個申請左，可以share 比其他人睇，不過人地用app , 自己要用機頂盒

所以我買now e同時share比fd睇頂死班仆街
最少同佢趕走左兩個880先

我送比friend 睇 我屋企又睇到珠江台

正路諗法，但話唔定係 ViuTV 想靠班 old seafood，打後啲幕後關係，
帶啲 TVB 人入去 ViuTV，穿針引綫

viutv搞有質素過tbb好撚多

好明顯係向tbb示威

好波 viu tv

請到何輝算係咁

何輝都經常上tvb講波

求下你唔好再請TVB D老屎忽
埋門個陣 旁述停下口啦

仲要開頭多左幾場

但又唔知點解之後無故障咁順既呢

真係好驚喜

頒獎部份又播到足

擺明想頂死cctbb

咁識兜

過埋今晚
仲有無人會轉viu黎睇

無聊睇下wiki

NowTV同ViuTV 都係電訊盈科既 而電訊盈科就係李澤楷既

點解搞兩個台出黎既 唔專心做好一個?

個牌唔同，要分2個電視台

今日講波個班都幾搞笑 頒獎嗰陣落雨 跟住得普京有遮
然後就話 全場得普京怕淋雨

夠啦，下次唔好搵25歲講，阻撚住哂

咪又係四強播足
8強都播2場
係冇16強姐
啲人多謝viu tv 啲乜
似憎tvb多啲

高下立見

viutv

不過TBB當年話播亞軍廷唔知邊場
之後收起左改播另一場

嘩你好心水清呀
你唔問TVB點解唔專心收費台，要繼續做免費台

無聊睇下wiki

你睇下tvb簡邊場波黎播先講啦

viuTV d體育女郎係now用左好多年
viu都做左幾年
呢次世杯免費先有人識

Viutv好好多
Tvb d廠景同講波方法都有陣7味

好掛住依雯

依雯先去係now首席女神

果陣場場英超都得睇佢同sonia對腳

倫伯講草

做得唔錯
希望可以搞埋其他大型賽事

今年英超搵幾場係viuTV播啦

最撚憎佢把聲咪搞
正係識傳波又最多野講煩撚到

Viutv星期六日變Vtv體育台
咁一星期至少贏兩日cctvb

打手出現了

無咗撚伯就perfect啦

每星期整兩場英超黎睇下
cctvb唔得佢死

Keyman 單棍完勝丹尼爾/何輝

旁述聽得好舒服

viutv原本最高收視得兩點
一跳跳到去16 17點
大家多啲睇viu啦 支持下都好

有無人一齊幫viutv含

以後多左人識睇99

敗筆 有奶共倫

全名叫咩 佢好撚正

可以請埋江忠德嗎下次

播幾場打比戰都夠

tvb叫牙叻去搞柒個場佢

ali 識波

Viu TV 可以諗下有冇得攪多ＤＤ體育節目
宜家ＴＶＢ放棄左，ＮＯＷ又有咁多聯賽
可能係個好機會

囉上次巴西定邊撚到場世盃黎比係咪ON9?
上次HK時間朝早, 根本播足都無人睇
今次靚時間, 唔搵番D錢都唔係人啦下話

播足總果陣已經覺得佢好有心

Thank you

除左嘉殷之外其他女全部fail
睇唔睇得透搞到成件事好尷尬好Cheap,當呢度球彩台呀?

好多cctvb打手

Viu 啪啪啪

個like係比now本身d評述同嘉殷嘅

但係乜嘢獎門人呀姓譚阿伯呀唔該以後唔好再出現，倒米

究竟有幾弱智要WIKI先知

無線食撚屎啦

冇撚再叫d明星講波就好好多

其實係咪免費台有規定要播幾長時間新聞, 幾長時間長者節目, 幾長時間兒童節目....

Tvb 打手食撚屎

琴晚見到譚詠麟果陣幾驚荷蘭叻會突然亂入

其實你明唔明佢地出現係viu 既意義？
我都好憎佢兩個，但我想佢長駐viu 呀...

喜般
其實都明佢要倫伯
決賽大多廢老一家大細睇
要比親切感觀眾
但佢多左囉,講咩草太短

反而米奇講得唔錯，氣氛又ok

Viutv搞得好好多啦 又夠專業 起碼無啲小丑出黎插科打諢

荷蘭叻係cctvb隻狗黎咋 點敢亮相其他電視台

出到黎成個感覺好專業

有心機呀
你睇唔睇得透？

原定19場變左21.1場

ViuTV 唯一贏 TVB 係班波妹索過 TVB
透Bra 露腿

米奇主持叫到先插一兩句comment好好多

咪比左幾場驚喜d 球迷囉

我唔覺果幾場真係故障

之後又唔見有事

擺明專登要頂死cctvb

不嬲都有

其實今屆成功嘅其中一個原因係啲時間靚
今屆8點 10點 11點呢啲fit唒香港人
好似上屆咁下下2點後 搞得幾好都少好多人睇

不如你諗下四年後會唔會得返viuTV先算啦

人地都講咁好似
唔駛下下提老母咁市井呀麻

其實Viu播左21場
但俄羅斯時區真係會令多D人有機會睇到,冇得講

有幾cheap
不知幾正

好唔滿意阿荃唔出現

真識食

其實 viu 幕後咪又係 tvb 舊人

分組賽頭兩輪差唔多日日都有viu 播
仲要8點10點呢D 時間多, 就算唔出街睇, 食完飯成家一齊睇都正

世界盃擺免費台收多d廣告費好過啦，又有知名度

果時仲專登坐D高凳曬腳
依雯白滑，江卓儀沙排女小麥色

原來佢宜家做緊護士，咁就十年
果時仲有數據丁 丁偉傑講波

但搞到8強4強季軍戰有啲無得播呢

四強播晒喎

意思係話8強打後有啲無播哂

謝謝viutv 高質

//講到快將舉行的世界盃，陳百祥透露已訂了4場門票，到時會飛到俄羅斯欣賞賽事，但和明星足球隊各有各去，因為他們會為ViuTV拍節目。問他到時會否亮相ViuTV講波？他說：「我去任何電視台都可以，合約精神在我腦中，不會刻意去或不去，現階段我喜歡做甚麼就做甚麼，現在太瀟灑，從來都是自由身，沒有負擔。」//

荷蘭叻條撚樣邊度會講原則架
邊度有油水撈唔關佢事都撲過去吠兩聲架啦

負皮
因為搵左校長講波
屌佢老味勁撚煩

多謝Viu

開頭班五毛話無氣氛

之後即刻搵埋毛線班廢老攪旺佢

viutv 又贏

27隻比公司TVB禁提世界盃嘅狗隻按下了負皮。

想知收視

HKTV

屌你老母啦viutv
決賽又搵返大台班撚頭廢老

其實NOW咪又係搵返D自己講波佬
個個睇話好TVB好多, 但睇開NOW波既無乜特別感覺
頂多話冇好似TVB咁搵D藝人9UP
其實場場都好似平日睇英超咁, 講氣氛我buy TVB d

無阿叻就得

最正係有得睇喜般

睇你buy柴娃娃一班門外漢9up嘻嘻哈哈到完場
還是都係追求有返少少專業意見同分析唔好講咁多廢話囉

我就覺得應該撥亂反正,琴晚睇死火倫搞爛gag真係笑得出咩?

咁開多個電視台係咪會分薄左個市場先? 例如話因為viutv有得睇而減少左買now既人數

TVB本身係免費再搞收費 收費無路數唔玩
viu同now就兩個台分開 根本都唔同

你諗下有錢耐香港討論區有人會專登開post多謝一間電視台

cctvb，你吔屎啦，恨唔到ga啦

你咁撚醒知道啲公司背後係邊個做老闆咁勁架

英超要有喜般

有留意新聞開台個陣都知啦傻鳩
無知無人怪你架

四年後消失既只會係美斯

搵撚伯條仆街上去衰收尾

4年後係11,12月踢

主流聯賽會停晒，定係繼續打話之佢世界杯?

搞清楚d，應該係班廢老唔知醜厚住面皮求Viu比佢一齊直播

無知真係好得人驚

咦咁你係咪乜新聞都有留意架
如果唔係你同你口中既弱智有咩分別

無知唔係問題, 仲要柒左唔撚認

起碼唔會變咗綜藝節目，講廢話同攪爛gag，最重要係冇咗荷蘭叻條撚樣

咁撚串把撚 幾時有話唔support
只係過撚左世杯 班忽然走撚曬
除左一兩場大戰有啲人睇下
其他人撚會同你轉台咩
自己認清事實先啦 出面幾撚多tvb垃圾劇即討
仲想說服班人黎睇viu收tvb皮
會唔會諗大左

歐國再黎

你D口吻成個ON9弱智仔算啦,

同你嗌都無謂

我都無理有咩人睇viu
不過只係想恥笑吓垃圾花迷

尋晚問班主持64場完咗有咩感想, 葉鴻輝同班女主持都係講好開心經過一個月學到好多足球知識同旁述技巧, 可以俾觀眾感覺專業啲, 心態上已經無得輸啦
臨尾仲要整少少花絮多謝台前幕後, 大台學到人哋一成就唔使搞到而家個個踩啦

咁仲衰 人格低劣仲大大聲話俾人知

唔撐垃圾花就人格低劣？
花迷質素

viutv做得最好的係Party還Party
比賽還比賽
分開節目分開廠
唔會好似大台以前撈埋一齊幾十人係廠
講講下波又無端端搵條女問下支持邊隊
條女就淨係識答鍾意碧咸/c朗夠靚仔

射射射射射極都唔出果條女叫乜名？

Viu下屆放返一半或者全部落免費台啦

我話緊你 唔理有無人睇viu 呢句
做乜撚姐你

我係話唔理有咩人睇 唔係有無人睇
花迷輸到盲左？

其實viu轉播最正既係唔會手15分鐘走去播廣告咁癲

22場咪又係國際足協規定 唔係見多左3場覺得TVB 益你呀
你唔睇下播左邊幾場？唔係足協規定果d 場次喎
話人兒登仔之前照下鏡先啦

你憎tvb就緊係歪理當道理，好人就當賊扮架啦，費事同你講

琴晚
即刻就轉頭番左黎

Keyman:一陣睇頒獎,轉頭見!
(Deadair三秒)
Keyman:好,轉完個頭返來啦

撐tvb撐到唔夠人講
話廢事同人講

笑到gap gap 聲
正宗兒登仔 返去搵媽咪啦

正式宣佈：ViuTV=香港最高質o既channel

究竟係keyman攪錯咗定臨時取消廣告

如果係見到頒奬然後唔去廣告呢野都幾抵讚

過左世界杯都冇人睇架啦
咪又係要睇返我地香港人既電視台tvb

唔係NOW E 死佢會唔伯播多幾場比你呀
又唔見佢一開始話播多幾場

但背後原因唔係因為識做，而係因為廢是得罪大台

TVB: 你揀㗎

我都以為我聽錯

驚得罪就唔會上去喇

昨晚坐左手邊差啲喊條女咩名?

晒鳩氣啦 世界盃後咪照常睇cctvb

人地係嘉賓，唔係旁述…
何況米奇點會驚TVB封殺佢
分分鐘米奇一走，TVB大把人跟住佢尾呀